『失物』今日12月7日12:20分坐69M嘅絲打

你漏咗個水樽

tg

推

手指好肥
推

冬天唔驚凍

俾你掂完都唔想要啦
你幫我扔左佢啦

好啦

佢會唔會無睇連登㗎

btw我掉咗上去大消物

留返比你自己做飛機杯啦